其實大陸係咪唔恐懼先戰勝到疫情？？

恐懼真係影響到好多野

扮燒山fans嘅陳雲糞師

熱狗孔乙己：恐懼撚、黃絲精神病

Hardsell支那師

你係咪唔出少一日post唯恐天下不亂都唔得